Gorden Ramsay師父：重點在於一點點的橄欖油

附上潮文
沒錯就是幹你娘加爆，老子才不care什麼一點點就好的話，一點點倒成一瓶，一瓶倒成一桶，跟把整個橄欖有送給你喝沒兩樣，我還記得當時說一點點說了很多次，經理跑過來告訴我：『這個月橄欖油虧損26桶，你有頭緒嗎？』我他媽怎麼會知道